華春瑩：歷史上那些勾結外部勢力、禍國殃民的人，哪一個有好下場？

就元朗周日晚上發生暴力襲擊事件，民陣近日向61間外國駐港總領事館及歐盟香港辦事處發信，呼籲對香港發出旅遊警示。

中國外交部發言人華春瑩在例行記者會上表示，請求外國對香港發出旅遊警示的行為，實質是企圖挑動外部勢力干預香港事務、對中央政府和特區政府施壓。香港是中國的香港，絕不容許任何外國勢力，以任何方式插手和干預。建議那些企圖引狼入室的人好好讀一下歷史。歷史上那些勾結外部勢力、禍國殃民的人，哪一個有好下場？

她續稱，香港回歸22年來，在中央政府全力支持下，香港保持穩定和繁榮發展。這顆「東方之珠」散發出璀璨、美麗的光芒，是包括700多萬香港同胞在內的全體中國人民的驕傲。

華春瑩指出，近一段時間以來，極少數人策劃組織實施的極端暴力違法活動，嚴重衝擊香港法治根基，嚴重危害香港安全穩定和秩序，嚴重損害香港形象，令人感到痛心，也遭到香港各界人士的強烈譴責。

你勾結美國地產wor

有 中華民國
二戰時期勾結美蘇英等 成功勝利

歷史上那些欺壓人民,卑鄙殘暴的暴政會有好下場?

建議那些企圖引狼入室的人好好讀一下歷史。歷史上那些勾結外部勢力、禍國殃民的人，哪一個有好下場？

歷史上有哪一個共產政黨撐得過70年？

漢族歷史關你班北佬咩事

為什麼你家人移民美國去了？

中國勾結蘇聯？

聽聞共產黨建國
好似都係依靠外國勢力
有冇歷史JJ？

共產黨

你囉 無勾蘇聯 你有今日？

華春瑩：已收妥 谢谢关心

孫中山
毛澤東

仲有中共
無蘇聯幫手點立國

唔知邊個勾結蘇聯呢？

佢講緊自己國家？ 同穌聯合作食自己地？

中共勾結日軍，仲要係蘇聯扶植

A:孫中山

咪97之後班狗官勾結你地禍國殃民囉

美國獨立戰爭

人哋發出外遊警示係人哋內政窩
你都係返去繼續陪瞓下緊爽下算啦

共產黨用國民黨嘅鮮血立國
就是一大好例子

聯俄容共 咁都唔識 春代瑩翻去扑多兩劑反省啦

毛澤東勾結蘇聯，成功建國

[突發！] 今次大鑊了，疑似外國勢力之有力證據

點解中國共產黨勾結俄佬侵略中國土地, 資源, 金錢, 咁耐都未死?

點可以污蔑偉大的毛主席

你同雜種講啦

共產黨源自?

支那勾結蘇共起家

蘇聯, 共產國際

毛澤東勾結蘇聯死全家

聯俄容共係國民黨

孫中山大把日本人支持，仲取埋日本老婆
毛澤東中蘇聯手

孫中山

冇好好讀中史既人真係好可憐

佢暗示共產黨不得好死呀

孫中山勾結日本勢力

孫文

國民黨 共產黨都係靠勾結蘇聯建國

孫中山勾結日本勢力
毛澤東勾結蘇聯勢力

屌你啦~最無資格講外國勢力就係自己本身.
成個國家既歷史根本就圍繞住外國勢力,
無外國勢力, 你會偷到個國家返黎~收皮啦!

習近平全家都外國勢力
777又係全家英國勢力
華大嬸你係咪指桑罵槐

毛澤東勾結蘇聯外國勢力

9 UP前用下腦

係咪唔記得毛狗同田中角榮講過d咩

毛主席表示不滿
急急傳召華大媽侍寢

孫中山咪勾結外國勢力反清囉

聯俄容共喎

講緊共產黨？
華春瑩公開反華反共

成鳩日講以前

請問一班香港高官家屬國籍係乜
係唔係講緊呢班人

回力鏢

帝吧

反了 暗串共產黨勾結外國勢力無好下場

串鳩我黨偉大既毛主席？
掟個閪婆入秦城比班高官再教育再開發啦

華春瑩含完維尼碌鳩出番黎啦

孫中山?
吳三桂?

毛狗咪係囉

孫文？

上個月G20

華春瑩：是他逼我的

老毛勾結蘇聯

歷史上大部份新政權都係外國勢力，不論東西方

粒珠俾你搞彎哂仲好意思提嘅？
知唔知個醜字點寫？

你地共產黨咪勾結列寧呀,馬克思囉

共產黨 中國史上最大的外國勢力

反了反了
咁咒大大全家

中國共產黨冇好下場

蘇聯將部分二戰所繳獲日本降軍既武器交比共產黨，而共產黨亦忽視了蔣介石對受降事宜發出既「原地待命」命令

講得好, 支共勾結蘇聯, 分裂中國都唔會有好下場
港奸勾結支那, 破壞英國同香港人一手一腳建立既香港都唔會有好下場

佢暗示緊共產黨?

習近平成家都係美國人喎
佢咪好下場囉

毛澤東和習近平 就是好例子吧！

她指的是:
毛澤東勾結蘇聯, 愛兒被美軍炸死於朝鮮
多此一舉，不自量力！

老毛都要行開一二邊

你講我地偉大的毛澤東??
當初國共內戰多謝日本鬼子打擊國民黨WO?

今舖我撐瑩瑩

牛屎佬勾結中共勢力冇好下場

勾結共產國際既中國共產黨,仲未有壞下場wo

華國鋒、劉少奇呢？

中國共產黨勾結蘇聯打走國民黨

瑩瑩

毛澤東勾結蘇聯。。。。

講緊成個家族都外國國籍嗰d ?

何志平， 翻來嚕

歷史上有甚麼惡勢力會有好下場？

去做特工同間諜活動

中國黨殺左成億中國人做乜唔講

歷史上哪些支那高層沒有外國護照丶身份？

歷史上
中國這塊土地不是被推翻就是分裂

連自己國家歷史都唔熟走去叫人愛國

咁講國家領導人？

本朝太祖。

其實係壞撚左腦定真係唔知
但做到呢個位你無可能唔知以前發生乜事

爽哥真係爽死了？

有呀，中國共產黨當年都係勾結蘇俄

講緊林鄭？

毛魔

等睇勾結俄佬，大飢荒、文化大革命、六四禍國殃民嘅中央會有乜嘢好下場。

咁都要加句極少數人，方死人知有200萬

勾結外國勢力、禍國殃民，哪一個?

緊係禍國殃民下場慘d啦

華春瑩：他...壽終正寢了

讀支那寫嘅歷史

其實華春瑩係咪真係唔識歷史

點解次次都講錯野

毛澤東

其實佢知唔知自己講緊乜

啊，咁你話習總有美國居留權，

講緊中共當年勾結蘇共？

講緊佢地?

毛澤東勾結俄羅斯..........孫中山勾結得仲多

南宋，元朝，明朝，清朝，鄭和，仲要唔要？

毛澤東直頭感謝日本

毛澤東勾結完蘇聯
到而家條鹹魚仲未爛算唔算好下場

中共於1921年7月組織成立，初期接受共產國際的指導和援助

毛澤東主席

你共産黨當年咪又係靠蘇聯起家
無紅軍幫你收繳關東軍武器你撚有得打

中國勾結蘇聯算唔算一個

中共

條友真係唔識架喎

我淨係知滿清用義和團扶清滅洋，最後作死清朝

中國

共產主義產算唔算外國勢力

所以老毛冇得入土為安

首先 "東方之珠"呢個名佢無資格提!

東方之珠係港英政府幫香港建立返啦。
我地曾經係事頭婆既crown jewel.

係中共將我地呢粒東方之珠整到暗淡無光!佢仲好意思提

睇嚟毛主席高票當選

郭文貴

共產主義啲畫一式一樣,北泡都係咁上下畫風

正確答案：毛澤東

講歷史
你睇返5月35號發左生D咩先啦

憲法序言

中國新民主主義革命的勝利和社會主義事業的成就，是中國共產黨領導中國各族人民，在馬克思列寧主義、毛澤東思想的指引下，堅持真理，修正錯誤，戰勝許多艱難險阻而取得的。我國將長期處于社會主義初級階段。國家的根本任務是，沿著中國特色社會主義道路，集中力量進行社會主義現代化建設。

中華人民共和國憲法
一早就話咗畀你聽勾結外國勢力

中華蘇維埃共和國

華春瑩：沒有死一個人，沒有軋傷一個人。

共產黨已經係外國勢力啦

仲唔係勾結外國勢力

共產黨勾結蘇聯呀 dllm

口交太多次口會臭

蘇共啱啱好70幾年

中華人民共和國1949年成立
距離至今70年

仲講 外國勢力， 佢真係唔明ga wor

樓主開親POST 都係貼信報, 全部都係新聞假膠POST..
BLOCK左算..

Hide Blocked User - 鈕祜祿·甄嬛

蟈歷史有幾成真

你指共產黨？
雜種一家都唔錯呀

唔係呀……堂堂前外交部發言人講D野咁似帝吧五毛既，歷史知識好貪泛…
乜你中共唔能係靠蘇共起家既咩？
又衝出黎柒啦…

你切記唔好偷食洋腸呀

明明你自己靠俄狗上位

唔係唔明 只係唔認

朱元璋

就係你中共囉，蘇聯唔係外國勢力

所以中共唔會有好下場

孫中山：
毛澤東：
列寧：
華盛頓：
數之不盡既風雲歷史人物異口同聲表示：

WTF?

咪就喺共產黨囉！！！勾結美國入聯合國同世貿

冇蘇聯你中共點起家呀口交部

歷史上有哪一個封建獨裁政權有好結果？

你個回覆3枝香

歷史邊個暴政 貪污腐化既政權有好下場

孫中山？

出解放軍啦。口交咁多做乜

講緊中共

中共囉

史上有邊個政權唔倒台？

佢講比智障蝗聽

毛澤東同尼克遜握手，支美建交，咁 ...

香港就係支共解體導火線

毛魔勾結蘇聯害死幾千萬人

70年係共黨魔咒黎, 中共呢去年都過得去嘅話肯撚定會有世界大戰

歷史上所有暴政都冇好下場我就知

屌 我忍唔住啦
有冇華春瑩春圖💦

有，你。

勾結先有希望

共產黨 原都係勾結外國勢力

無好下場係俾美國出賣的蔣公

孫中山呢

毛澤東勾結蘇聯共產黨推翻民國政府

大陸閪講乜鳩法治

有冇佢走佬比人捉返個單野？

東方紅 太陽升
中國出了個毛澤東

唔係有美國佬 中國滅亡了

中共都係勾結蘇維埃勢力立國

冇日本侵華
你共產黨仲長征緊呀
仲唔快啲多謝日本仔

唔怪得知毛主席冇好下場
孫大炮又係
習主席搞一帶一路呢鋪仲唔

毛澤東對日本侵華表示感激

講緊共產黨！

高壓政策也沒有好下場

你們中共每個當官都是如此，你們生活的很好哦

吳三桂

中共, 蘇聯

香港人，自已新聞要自己報。
請務必加入此群組！
請大力廣傳，為了我們的香港，香港人要靠自己！
<全民記者> 正式成立
主旨
讓全香港任何一個市民成為記者，無論任何時間地方，監察報導真相！
歡迎主動報導，雙向式新聞要求。我們的宗旨是利用真正香港人民的力量，團結香港！
<<人數越多，成效越高>>
請為香港團結大力廣傳
！民眾 主導真相！
謝謝大家！

網傳華春瑩因準備移民美國及大量美國房產被抓

華春瑩

日日提住香港，你唔厭架咩？

中共釣勾結日軍做底國民黨

美國獨立戰爭。

共產黨囖，玩馬列

共產黨好似做灑呢啲野

中共囉，冇蘇聯同日本幫拖早已亡左黨

毛魔勾結日本仔喎

咁罵共產黨，反了、反了

毛魔勾結蘇聯喎, 反了反了.

香港事務不由你們中國外交指手畫腳, 中國外交部的行為明顯挑戰一國兩制地位, 對香港聲譽產生極大負影響, 動搖香港國際金融地位。我等香港市民對中國外交部的暴徒行為予以最嚴厲讉責, 敦促中國外交部立刻收回言論。

鴉片戰爭大把人帶路

勾結外部勢力(習近平個女)、
禍國殃民的人，

哪一個有好下場？

北韓: 睇下我都轉投美方, 你仲ON下ON下咁

蘇聯:

你阿爺勾結蘇聯越共北韓勾到遠近馳名呀土匪。

史上哪些政權能像共產黨這樣無恥

毛澤東，蘇維埃

叫昆士蘭大學班蝗返嚟先講嘢啦

中共？

東方之珠個名一早比中共搞到無咗啦

華春瑩指出，近一段時間以來，極少數人策劃組織實施的極端暴力違法活動，嚴重衝擊香港法治根基，嚴重危害香港安全穩定和秩序，嚴重損害香港形象，令人感到痛心，也遭到香港各界人士的強烈譴責。

中共勾結蘇聯成功顛覆中華民國政權
史太林畫像仲掛過天安門城樓
算唔算勾結外國勢力

蘇聯

中國大量買入美國債券
邊個先係勾結外國勢力？

英國光榮革命

蘇聯係中國自古以來神聖領土

做忠臣無好下場仲多例子
范蠡，韓信，岳飛，屈原

孫中山都係钩結外國勢力，革命先至成功咋

狄爽去左邊

可唔可以換返阿爽呀

共產黨咪勾結完日本仔再勾美國佬囉，即刻成個中國搶左返黎

孫中山都係勾結外國勢力
老毛都勾結蘇聯

美國獨立戰爭勾結法國成功建國

爽哥：你打錯我個名

全部中文但係夾埋成篇係零logic..噏乜春
損害香港形象係你哋俾錢連大肚婆都打既黑社會
有鑒於此...呼籲旅客人士避免喺香港受到無差別攻擊既可能性
可免則免都唔好揀嚟香港有咩問題?
呼籲叫人避難又點叫做引狼入室
大把你d國民/資產去晒外國勾結勢力又唔見你充公/捉晒佢哋返去?
回歸22年, 真係托你的fuck(福)1年仲衰過1年

咁佢又真係不得好死嘅

頻繁口交影響智力

沒有馬克思 那有新中國？

毛xx勾結日本人架喎

聽講列寧同毛澤東都想死後入土為安
唔通佢

佢咁講, 即係想講, 共產黨冇好下場啫
反了反了

收嗲啦八婆

功能組別有特權可以有外國國藉喎

宋朝勾結女真族、蒙古人

狗抓邊更襯爽哥爽死了!

對毛主席大不敬

香港彈丸之地
換中共倒台
解放十四億人甚至全世界

唔係ㄚ, 中共都頂到70年wor, 算係咁啦

蘇聯武器？？

例如林彪？

一堆鮮卑契丹正契弟雜種扮漢人

好掛住佢，佢d表情真係多過螢姐多多聲

孫中山同毛澤東都有好下場喎

華春瑩勾結美國佬下場

gay 撚到出汁

屌，單手禁機禁中負皮梳

啱! 勾結泰國拳手果d 應該冇好下場

爛春瑩，妳咪好下場囉。高官尿壺

美國獨立 有法國同西班牙軍幫手打英國 依家比你個支那強大 外地向國際求助都係搵美國做世界警察 科技領先支那數唔到幾多年

勾結蘇共，割地獨俄
真係唔知有咩下場。

相反清朝眼中既反動分子去過日本做咗國父，五四當年被標籤做暴動家下竟然有人紀念。

你話呢個世界係咪好荒謬呢？

毛澤東
孫中山
華盛頓
意大利
法國
德國

真係太多未能盡錄，全部都係勾結外國勢力得到好下場

外部勢力—蘇共
禍國殃民—文革
反了反了

你即係暗串緊習大大啫

爽哥：原來是稱讚 多謝了

咒自己

毛澤東勾結蘇聯佬又點計？

點解佢又岀返黎明明消失左

她續稱，香港回歸22年來，在中央政府全力支持下，香港保持穩定和繁榮發展。這顆「東方之珠」散發出璀璨、美麗的光芒，是包括700多萬香港同胞在內的全體中國人民的驕傲。

仲有日本

又講自己

毛澤東受共產國際資助引入西方共產主義引發內戰

到底有幾多位勾結外部勢力、禍國殃民既人有好下場呢，各位巴打一齊來數數，只係中國歷史隨便數都有下列:
東周天子姬宜臼
孟嘗君田文
西漢國奸中行說
東漢林邑國主區連
後趙重臣張賓
前秦名相王猛
大隋逆賊李淵
晉高祖石敬塘
南宋知名漢奸秦檜
千古漢奸吳三桂
民國國父孫中山
更加唔好講個個男人

共產黨係點黎的⋯？

問果條友，其實有無讀過中史

習.....

好心華大姐咪再出黎柒

共產黨咪係仲有孫中山

唔好提中華民國啦
敗走台灣

孫中山: AM i a joke to you?

美國個堆物業放晒未呀華姐

[長文]人生最重要的選擇題

幾個月唔見，把撚屌口真係講過不停

共產國際?

試問歷史上那些貪腐敗壞的政權會一直苟延殘喘、永不倒下？
試問歷史上那些貪腐敗壞的政黨不是被革命推翻而改寫歷史？
試問那些中國高官家屬有哪個是中國國藉？

咪你地老共囉

全力支持？找黑幫打香港人，究竟有沒有當我們是同胞？以後內地有任何天災人禍，決不捐款！

我知，咪就係毛匪酋囉，下場就是做了二十幾年中國皇帝

你唔厭我都厭
日日都係勾結外國勢力
比啲新意啦

冇蘇共那有中共

孫中山連日本名都有

老毛？

成日老屈外國勢力，跟本近期既人都係自發出黎，中央幾時先醒下唔好成日用打壓去管治，世界變左好耐喇，民主社會唔一定最好，但係點都好過一黨專政，蘇聯當時都係好勁既一個國家最後都係要收皮，你係好既人民自然愛國，世界上咁多民主國家有邊個會怕外國勢力，你肯行主民我相信大把人支持，一日唔改變共產主義一日都唔會有好日子，一日都會有人反你

美國係法國幫先獨立到，但係人哋而家仲日日撚狗咁撚你哋喎

老毛勾結蘇聯打KMT架喎

中共與蘇聯

咁香港由一個英國人做特首又算唔算勾結外國勢力呢

華春瑩想表達咩?
文革算唔算禍國殃民?
係唔係鬼先講呢啲野?

無錯
中共係因為痴十月革命後嘅俄羅斯
先有武器、有機會謀朝篡位
依家中共必須不得好死！

毛
澤
東

姐係串習大大喇

北美十三殖民地勾結法國

不如講下毛魔同共產國際嘅關係？

想行帝制既，又有邊個好下場？

華春瑩是曲缐支持香港民主運動! 幾日前， 她講的英國人唔俾香港人示威。今日又講呢啲嘢，真喺多謝哂啦！

你入左聯合國

歷史上有邊個暴政最後唔會倒台？

華春瑩呢期好勤力

好過咩爽

中共勾結共產國際，一樣唔會有好下場 連登仔會成為歷史見證者，熱烈慶祝中共倒台之日

吳三桂當了平西王
孫中山當了國父
毛主席是成立了新中國

😂共產黨同蘇聯

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

一帶一路
係咪勾結外國勢力

秦始皇都要搵山民外族幫手啦

共軍軍妓基本技能
日能口交百次

替維尼可憐,身邊咁撚多豬隊友

你老母11年前你自閹咗150萬公里土地俾蘇聯，喪權辱國，你而家扮失憶。

孫中山 毛澤東

支那雞
外國勢力次次都做皇帝啦

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團

以前人哋當我哋係珍珠
好似而家香港係省𥚃面其中一個市
屌你無恥到

究竟邊個勾結勢力？ 邊個係外國勢力？
講咗咁多年可否指明呀，唔好成日打稻草人啦

成日叫人讀歷史
自己先最唔識歷史

柬埔寨如何在越南的幫助下從赤柬手中解放